我正式宣布，白可樂係可樂界嘅王者

冇糖，唔會飲到變肥仔
味道似普通可樂，唔似zero有陣味
另外再加膳食纖維，阻止吸收脂肪
佢仲唔係無撚敵？

認真想問：真係咁健康？

用阿斯巴甜

點會健康
係冇咁唔健康咋

汽水嚟講算健康

代糖一樣唔健康

呢隻野講到好神咁

三個字 咩都0(卡路里之類)

可樂界之神

真 利申日日飲

當水飲先

點睇green coke